tg new group telegram

@whofuckingcareu
@theresnogoingback

有興趣入新谷請聯絡我地☺️
男女不限
年齡不限
謝絕狗公同娘娘！

乜都傾得
有心事可以放底！
入黎識新朋友仔啦！

快d入黎喇！差你咋！

想收女孩子！☺️

人呀！

早晨！

Halo 😇